林鄭: 互諒互讓更適合香港

難聽過粗口

對

你又讓下陳浩天囉

讓佢老母

幾時政府體諒陳浩天？梁天琦？買唔到樓既市民？

老細又有冇體諒我叫我今日唔使返呀

紅線

越亂越好
曲線想揾籍口出解放軍
未立23條丫嗱

大哥，呢期你最威